{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042136",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049599",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 산토리니펜션"
    },
    "text": "当ペンションは広い屋外プールと全景があるテラスがあり、全客室でホテル式寝具類を提供しています。 入室時間は15:00で、退室は11:00です。 バーベキューをご希望の場合、1階の客室は炭とグリルを提供し、20,000ウォンの追加料金が発生します。 2階の客室はガスグリルを提供し、10,000ウォンの追加料金が発生します。 幼児を含めて入室時に人数が追加されると追加料金が発生し、人数の超過は許されません。 インターネットは無料Wi-Fiが提供されており、ペットは許可されていません。 駐車場は無料で利用できますが、状況によっては利用が制限される場合があります。 訪問者のレビューによると、ペンションは清潔で清潔で、個別にバーベキューを楽しむことができて満足できる宿泊経験を提供すると評価されています。 また、社長の親切な案内や宿やプールの管理も良いという評価があります。 そして便宜施設としては粉井と農協ハナロマートが近く、ショッピングや買い物にも便利だそうです。 そのため、当ペンションは、個別バーベキューが可能で、客室にはキッチンがあり、禁煙であり、プールやバーベキュー場もあるので、おすすめの宿泊場所です。 また、駐車場や送迎サービスもご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを希望する場合、どのような料金がかかりますか？",
            "answer": "1階の客室では炭とグリルが提供され、20,000ウォンの追加料金が発生します。2階の客室ではガスグリルが提供され、10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児を含めて入室時に人数が追加された場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、幼児を含めて入室時に人数が追加されると追加料金が発生します。人数の超過は許されません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できますが、状況によっては制限があることがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に便利な施設はありますか？",
            "answer": "粉井と農協ハナロマートが近くにあり、ショッピングや買い物に便利です。"
        },
        {
            "question": "どのような宿泊体験を提供していますか？",
            "answer": "当ペンションは清潔で快適な宿泊体験を提供し、個別バーベキューも楽しめます。プールやバーベキュー場もありますので、おすすめの宿泊場所です。"
        },
        {
            "question": "どのような評価がありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、当ペンションは清潔で、個別バーベキューを楽しむことができて満足できる宿泊経験を提供すると評価されています。また、社長の親切な案内や宿やプールの管理も良いという評価があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 449
    }
}